逃犯三人組同建制派死哂去邊？

做老闆搞到咁大鑊，粒聲唔出縮左入老母個西度，咪以為好似羅婉儀校長咁潛水無事